燒書局，毀文物，毀市民車，辱宗教，擺明黑警做！你哋點解自己認哂佢？

一個月之前有支那人畫花鐘樓，唔記得喇？

一個月之前有臥底搵水樽掟市民，唔記得喇？

三個月之前衝入立會，大家保護文物，唔記得喇？

一個月之前同基督/天主教徒connect，唔記得喇？

呢場抗爭，根據調查，77%嘅示威者都係大學以上學歷。有咩可能咁無修養？

擺到明係臥底做㗎喇！！！點解啲post勁多人認哂自己人做？不斷道歉？又話下次唔會？

連登真係痴撚咗線呀而家！！！

究竟有幾多個黑警同黑社accounts呀呢度？！

認嘅 post 都係臥底開

連登卧底帶風都一堆啦， 你入哂連登仔數把撚呀？

根本就係
冇證據話係示威者做
做咩要衝出黎認

之後下面一大堆 p牌係道say sorry
睇到我呆咗

考究唔到既錯根本唔需要認
呢D野無成本又可以破壞形象既根本好大機會就係黑警做

黑警唔想讀書咪燒

仲有一啲根本冇發生過，咩毀地鐵文物嗰個post
目的係洗連登板上熱門，形造示威者完全失控嘅形象

認同
但如果係勇武手足一時衝動做左
只要下次唔再做就唔會割

推

認同，將黑警罪證推上國際

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔無故攻擊其他市民一早已經係共識！
嗰個樓主完全冇質疑人哋係臥底， 直接話係手足有問題！
每一個post都冇人話係臥底，根本連登癲撚咗！

鐘樓果個係自己人，裝修師傅

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用下蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢剪個靚頭
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

懶得同你嘈
我係話連登唔係連登仔，forum同users, ok?

以前都識得分邊啲係臥底邊啲係自己人
唔知點解呢個星期無啦啦全部都唔識分

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

佢地開始醒,搞完破壞再PO上黎逼我地內部自我反省
但根本無得考究係邊個做
之後鼓勵道歉
當你道歉用得多你個道歉就唔值錢
之前已經好多地方用過道歉EG機場 稅局
比人感覺:哦 原來你地都係玩玩下 以為搞完破壞道歉就可以了事

其實我覺得好多前線係知
而家係要fixed一個大家都一定要跟嘅rule 唔跟就係鬼

agree
我見到啲臥底開始玩伊斯蘭教對立，下面班盲毛全部認曬自己手足做
完全冇人話係臥底
我真係忍唔住要出聲

自己用個豬腦諗下
咩都搶住認
我係對家都著件黑衫 著條黑褲
求奇搵條友渣住部電話影住 扔條片上網啦
屌你老母都戇鳩鳩
做完自己有人揹上身 洗撚負責任?

四個月啦 好地地唔會有人玩分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG連續比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

佢哋嗰個道歉 唔係真道歉
只係透過道歉嚟扮承認係自己人做
嗰啲道歉撚勁多係p牌

我唔覺得嗰啲人係豬腦 嗰啲根本係有組織性去洗版

食屎喇mon post 狗

咪係

咁你見唔見到 好多人吹風話咁做冇問題?
你真心認為咁多件事 冇一件係自己友做?

無喇喇打爛市民架車嗰單wor！
先撩者賤嗰啲，私了一定冇問題㗎

唔明點解成班人衝出嚟話要道歉，
明明連係咪自己人做都唔知，
衝出嚟認衰仔做乜鳩啫

又唔係唔知啲狗最憎就係立場，Now，有線，蘋果，港台呢幾間嘅記者

謝推

問題係你証明唔到

都唔知認乜鳩？ 人地做就認？連登條on9嫁？

連燒記者都有人喺下面道歉 真心CLS
自己人真係無可能囉！ 遲啲有炸彈，係唔係又要認咗佢

推 咪就係

你証明到勇武做？

根本唔知係咪自己人做認條撚

遲啲有炸彈，係唔係又要認咗佢？係唔係又一堆新ac係道道歉

我都唔知班撚樣認乜鳩
所有嘢都係狗做

其實民間記者會可以幫黑警卧底向受傷記者道歉

問題就係前線一直都有臥狗嘅存在，
跟本冇必要每一件事都攬上身

我好希望民間記者會清醒少少， 唔好乜鬼都認曬

同意

有做就三思 但唔知咪亂推

燒記者明顯係支那所謂

而家啲人連質疑係臥底都冇 全部清一色直接話係自己人做
鬼到

死黑警自編自導自演

屌你連架仔都知有卧底搞事
極度懷疑係班卧底燒銀行燒書局啦

好大機會，咁講唔驚比人起底咩！

次撚次急住認果班, 你地可以記低佢地ac, 好易就發覺佢地一路帶風向

有account叫手足反省㗎！問你死未！

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

外界觀眾邊會等你fc

所以先要慎重拆彈

Push

大量
會出POST 嘅巴打其實好少
落場更加唔會得閒開到POST

好多都係黑警扮示威者做

Ph

，

推,黑警插贓嫁禍

根本旁觀者清！
連登係咁畀人洗版，係咁認自己做，拿屎上身，不斷道歉
真係痴撚線！

啱。。

我聽朝就去mark，反正無得delete msg

啲5毛宜家總動員喺連登帶風向
連登已經完全淪陷
所以會見到好多爆店,破壞post 一個正常行動post都無
寧願睇tg同Facebook少上連登為妙

直情就喺民記到講：
1. 知有可能係臥狗做（因為唔會搞記者）
2. 強調唔係前線做（因為有人之後即刻去救火）
3. 強調在場最憎記者嘅只會係狗

反而唔駛道歉，
講對呢件事深表遺憾，同時不齒攻擊記者呢啲事發生之類就得

咪就係！

乜鳩都認
唔關你事既都認
ON9

推，fc

講左幾多次 冇做過唔好認呀Diu

不如整個裝修list

裝修list 以外都唔關示威者事

咁多黑警臥底 邊個知係咪手足 有證有據咪認 無就不了

而家係咪似一大堆黑警account喺度帶風向！乜都認曬！

咁應該點分好

問題係無證據證明係臥底做
就算有 亦唔係每一單都有證據
媒體只會影到被裝修後既相
然後入示威者數

咁唔捉鬼咪要食晒囉

認同，我們的心足都係有大專學歷或以上，唔係毅進制

推唔到都推
擺明港共叫共警做
認乜Q

呢個都係好事，
再襯親宣傳下叫人去本土鋪頭

心水清都知咩事 做依啲事又有班人和應嘅知咩料啦 死黑警啲招數咪得依啲

因為一班冷氣軍師乜都做唔到
見人帶風向思考唔切就幫手推

從來仆街野都係喬裝警做

Mon post狗仆街死

分化狗黎 大家唔駛驚

所以咪要去民記講清楚
同埋整個裝修list 出嚟

你上個po屌人割蓆，轉頭自己割晒

幾好

我哋幾個月前係有一份割度宣言，如果唔跟軍規，就當鬼論

推裝修list

Exactly

我唔想再分化落去，我信冷氣軍師好多其實都高學歷人士嚟

我覺得嗰班係黑警嚟

佢出得黑警臥底 咪將所有波推曬落佢地度

其實唔洗捉，就算真係勇武做既都好，無必要去認，而家唔係鬥叻唔係比賽。若果真係做得無咁好可以檢討(唔係割蓆唔係分化，因為一話檢討改善就一定會被人話)，希望下次有所改善可以做更好。假設去到好多人都覺得唔啱個陣就一定係喬裝狗做，要陷害真前線抗爭者，佢地都承認有唔同既喬裝但又證實唔到攪破壞個班唔係喬裝，咁即係喬裝

agree 一定要有軍規！

和理非入黎啊！！有曬角色！

tui

全部都係黑警扮士威者做

黑警擺臥底做

文宣黑警扮示威者好過
鬼捉唔晒，放火燒死平民都唔奇

黑警等天收

push

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

文宣真心跟唔上
要爆唔緊要, 你爆完同我每日都推文(特別TWITTER)

又冇證據係我地做
但班狗就有扮示威者既前科
係班狗做好撚出奇
連登冷氣軍師成班趕住幫勇武認頭又係笑撚左

P牌已經開到32萬幾
由P牌制26萬到依家多左4萬幾個AC

你就知D 風向撚係邊到黎, 應該要一刀切晒所有P牌AC
否則連登正式淪陷

必需要捉嘅原因如下：

好多人淨係會睇到破壞之後嘅畫面，我哋要minimize不必要嘅破壞

而鬼係會亂9咁嚟。所以例如裝修list嗰啲必定要勁高調畀大家知，鬼先會收憸。

根本唔係攬唔攬上身既問題
一般人(無論藍黃) 直覺都係示威者做架啦
邊使你「攬上身」

冇錯啊！

其實星期五六好多舖頭比人裝修，但警察既行動反而比起平時少左，如果係平時應該一早拉曬又勁多tg放題，唔知到底會係邊個裝修呢？

agger

好多都係狗,快D開post 認左去,
之後咪完左成件事,圓滿係示威者做囉
呢D時候靠自己用腦諗啦
大家雖然素未謀面, 但真香港人係點大家心中有數
仲知勇定和理非都唔會割,呢個都係我地自己人一致既諗法
講其他野個D都唔係自己人,就係咁多

tg話黑警已買土製炸彈
我要喺佢哋乜嘢都屈曬我哋之前 畫清界線

富臨條片 手足淨係嚇親人都即刻停手走
你話佢地會冇啦啦爆人車頭窗我真係唔撚信
成堆割蓆post我屌晒你地老母

唔係自己人做 爆咩

文宣要開始做嘢啦 搵圖搵片 出Posts澄清

其他人點睇係一回事，
但你一道歉=認單野係你做

瞓醒未？

其實好多人已經咁講 連仔都唔做嘢！！！

其實一定要有軍規

連登個討論機制最大問題係班柒頭係時事台帶撚完風向係好難搵返出嚟
起底都無咩用, 佢地好撚多ac, 多到好難想像
連仔唔做野根本唔會捉得哂好多人見到有5毛只會block左佢
但依家愈來愈多五毛會識引人block鳩佢再出風向post

街上都咁多臥底
網上成本低 無後果 自然更多鬼

好多手足比黑警搶咗部電話黎用

對準十八區既政權標誌好嗎團結槍口對外
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

香港人以前連掂下對方都唔敢 喺立法會攞咗飲品都要擺低錢

真係絕對冇可能做到咁low-quality囉

佢老味
推爆黑警扮手足啲片出去

係！有個仲成2000個likes!

Everyone are individuals responsible for their own actions.
All protesters are individuals responsible for their own actions.

1. Everyone is responsible for their own actions.
2. DO NOT PUT PEOPLE INTO GROUPS, unless they are following orders (eg. popo)!

唔好當外媒儍
好多在現場
有記者twitter講明冇可能全部係警察
叫香港人don’t lie

上面有人話 連日本電視台都feel到係黑警扮

4萬個嘛

好撚肯定比人收左電話個版個ac已經冇撚左

？？？？唔明

連登平行時空黎

我記得有post澄清過鐘樓單野係真係手足黎...

已經有4大分類啦

邊道正常啲？即刻過檔

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

黑警開槍殺學生 ，大家要強力文宣，
無目標的破壞，好大機會係黑警臥底做，再上連登屈人

其實咁講都係變相割蓆

嗰時自己人成份好純，好高質

所以話連登啲鬼係多到癲，可能好多被捕前線被人攞咗個account用，好多開post或留言都係陷真前線於不義，鍵戰唔可以輸呀！

鬼最常見第一個回覆係 「又話核爆都唔割」

我覺得咁，有臥底我地一早知，仲要之前有人放風話可能多達二千個，但呢兩日係現場都冇捉到，又冇臥底狗係前線捉人，咁混入去嘅大量臥底狗做乜？的確極有可能係呢兩日周圍大肆破壞
我絕對相信我地嘅手足有分寸信得過，但點解呢幾日d分化post先會咁勁咁有效果？我認為係前線同後方和理非最近缺少咗溝通。依家文宣主要用分四類嚟解釋裝修並作為行動綱領，但其實呢個係咪同勇武想法一致？我地都係未知。如果謬然公開咁(例如民記)明示暗示某d裝修係臥底狗做又可能變咗割蓆有冇勇武手足可以回應下？

仲有道德魔人呢

個堆ac

如果係真前線勇武，點做都唔割

係怕扮前線搞無辜市民，亂咁裝修，又入哂示威者數

要解決就要定一d野去識別。

今日一日出現好多單懷疑俾人屈

1）觀塘地鐵站放火
2）火魔法掟中記者
3）9龍塘冇喇喇打爛人架車

一日食咁多隻死貓。

冇大台既缺點，但真係要整番個宣言，唔係打劫都入示威者數

我明巴打想講咩 而家個現象係清一色認哂 激到可疑

所以要帶風向！要瘋狂煲大啲已FC嘅黑警冒示威者片！
但帶風向都要醒啲，唔洗講啲咩，一句陳述事實式標題，再係咁share，等人自行消化理解！

保持清醒
同識得嘅人/街坊講返真相
連登已經被五毛取諦

推番啲正常post先，cls啲風向吹到

pish

2000個！wtf ?!
民記可否officialize嗰四個分類？

無證無據
帶翻風向喺黑警做
補位

唔係有得reset pw咩？一reset，對家suppose係會彈岀去？定根本無呢個setting?

呃我有印象之前有post話popo急要2000個冰袖，唔知有冇記錯

大大推
唔係唔檢討 唔認錯
但燒觀塘站有咁大既疑點 未知始末就衝出黎認錯
做乜野呀？

我覺得要有軍規

你啱！！！

連仔呢幾日都冇強制logout
你比人收左電話, 一個機咪可以用黎帶風

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

英雄所見樂瞳
但開POST冇人理

[道德撚、左膠黑色警告] 邊有人咁撚戇鳩, 有黑警臥底呢張皇牌都唔用, 乜鳩都主動攬撚哂上身

有個推post tg group

好多黑警扮示威者有曬片

新個堆P 最少9成係網軍

.....

唔係 你認唔認

對家煲大media 上國際

你點拆？

唯一方法係暴力設限

現在班大陸5毛玩0post鬼acc

一揚左就成個acc放棄

以前都有人講起碼有5千假acc

現在加左4萬acc,當3成係假acc都真係好恐怖

一向都係有人扮示威者

燒記者都係喇，大公報即刻用

連仔到底要消失幾耐

「但你一道歉=認單野係你做」
你唔認 人地就會覺得 唔係示威者做? 班狗都唔認殺人啦...

不過我邊到有話要道歉... 我唔同意道歉
但係喺連登入面「指出問題要求改善」都唔得?
重要有一大班人繼續吹風話 「前線完全冇做錯到」

睇返一有記者比人掟中未fc邊個掟就全部認哂個堆
即時心諗做咩鳩

已推

根本就係大陸人做
認乜春呀？不嬲都係個四隻色咁做

清算紅的 刻不容緩

有D傻仔成日係度代人道歉
最鍾意做爛好人拎光環

yes 軍規

推爆個post ，
黑警做既要指證返佢地

佢哋想點就點
連仔又唔理！！！！！

死臥底 一定係黑警扮

文宣已經整咗行動綱領，但民記如果直接用咗佢嚟officialize裝修會有割蓆嘅顧慮我覺得係需要勇武代表同意，我地先可以用臥底狗呢個point

呢啲洗板真係逼走好多真嘅自己人 連我都覺得好攰！

書局有乜問題？
講到明針對中資企業

我相信呢個係大家既共識

訂立規矩

鐘樓個單係真係手足做
道左歉啦
事實上示威者唔係完美
錯就要認 冇證冇據唔好屈落黑警到
藍屍冇腦就信晒政府啫
企我地呢邊既有思考 唔會一句你話係黑警做就信係黑警架
更何況事實係唔到我地決定認定唔認
虛心say個sorry 強調返我地行動宗旨同原則就可以

之前仲話咩休息日 搞散咗尖沙咀場示威
我去到得十幾人 大家都勁失望！

我哋要洗返板

成班身形都唔係我哋D書生手足

pushpushpush

image問題，更重要係佢未有上哂水面嘅仆街嘢
一有，即拆

緊急法令我阿哥生平第一次上街
集中講緊急法禍害
集中警暴問題就得𠺢啦
停止濫用裝修、私了！

國際戰線被打殘
大家冷靜呀

10.7 重陽
集中紀念義士 好無？

岩呀 咁多黑狗卧底 佢地實做左好多衰野想屈落黎
你諗下無啦啦點會搞銀行

咁燒記者 打爛市民㗎車呢？
呢啲又衝岀嚟認？

個個啲肌肉勁到

因為多左黑警同廢老上連登

休咩息
係咪傻撚左

之前吹風嘛
咪今個星期六

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

宜家成班鬼文武夾攻帶風向 成堆破壞post

我樓上隨手起底的賤種支那人絕大部分已放棄acc

我敢保證假acc一定過左一萬五千個

其實對家幾乎每次都派臥底扮示威者
去做d過火嘢
去抹黑示威者
呢樣嘢都要加強做國際文宣

ssp 警署咪歷史建築，手足都塗鴉過無數次啦

［警告］分化撚全面進場

入嚟睇下 唔好比人分化到

成班都偷呃拐騙

一早知全部狗做

大家記住

呢世都唔割

對家轉玩法 有大型活動唔再DDOS
轉做分法撚全面進場控制連登

我到而家都未明，連仔點解唔做嘢

無大台
冇計

因爲DDOS都仲有tg，有活動嗰時根本連登作用唔高

認同fc唔到嘅根本唔應該道歉
但我諗好多人第一次遇到咁密集咁大規律嘅嫁禍行動
所以應該真係有人中咗伏 真心以為手足一時疏忽
我諗要畀少少時間大家去adjust
同埋辛苦晒各位不厭其煩咁去指出呢個詭計

要提高民智

而家有成4萬個新ac，點玩呀

對外否認
對內改善

你唔可以咁有條理咁分析
啲人會話你好肉酸 瀨得就瀨 變到好似班狗咁

對內係要有軍規

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

直情要各區宣言示威者只針對政權非無差别攻擊

冇人知係邊個做 咁點解唔選擇信咗手足先

做到咁多野 就係無人打狗 唔係黑警做 仲有邊個？

認真，轉場，等啲三毛係度玩飽佢

我覺得黑警好快會玩炸彈，67暴動中共玩過，而且成功！必定再用！

有無好場先得㗎

有無傷到人？無就自動冷卻，唔使出post

問題係會有鬼開post

根本就好多黑警，5毛 ac

b

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

我極度懷疑有大量義士被狗担左，個帳戶都被狗囉左黎用，呢幾日極多，係極多負面、無幫助既帶風POST

應該係五毛，比條link嚟，逐個report 不可放過

我覺得佢哋係有任務 只係唔講得

呢個星期都捉咗三百個

乜9都推俾狗
大佬叫你不割唔係叫你不認錯
可以攬住可以唔譴責但係一定要檢討囉，下下都係乜都未睇， 只要係有啲不利， 就有人話一定係狗做。
其實係狗定係手足做根本冇得fact check
前線手足就做乜都一定啱？
可以不割但真係唔係乜都話啱

咩都認都有問題喇CLS

私服警察官
好多鬼

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

没共識，没紀律，就會這樣。大家一身黑，外人點分？你們又不捉鬼，又没有糾察。

假扮示威者，可恥

要有軍規

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

認嘅 post 都係臥底開

請跟

你地咁同4點黑警記招有咩分別

我只知道我自己比佢地嚇親 我宜單野點都要上報 好驚

班狗無法無天有咩做唔出

岩！！
未fc就唔好衝出黎啦
我屌你老母啊mon po垃圾狗

連登仔: 我地做就啱 人地做就唔啱

呢啲post永遠都上唔到熱門最頂 吹漲

嘥氣啦你

屌 佢地而家咁樣
同4點記招有咩分別
同啲藍絲盲眼少女話唔係黑警做有咩分別
黃藍是政見 黑白是良知
有良知先更加要勇氣承擔過錯
咁樣盲目幫人地cum 唔會有人救到個運動
勇武係好大勇氣 拉到分分鐘坐十年

但71除口罩既梁先生 咁多死左既烈士
盲眼少女 殘廢少年 犧牲絕唔比勇武少
唔可以比佢地白白犧牲
先更加要有良知 有勇氣認自己錯

再講返..今日收到少少料希望分享下.尋日晏晝同同事飲嘢講起。佢話佢鄉下既舅父係龍崗區大鵬武裝部街道辦做副指導員（職位唔係好大）話國慶前廣東省統戰部分別係惠州 佛山 廣州 番禺 深圳 等招左大批識講廣東話既人有啲係高中同技術學校招攬.分批由各口岸入境香港前往各示威區進行渗透同統戰部要求佢地會做一些本地人認為不文明行為甚至做一啲大家唸唔到既嘢.目的想瓦解這埸社會運動既某種性質，做完會立即返上大陸 某些會留喺香港收料，請各前線手足多留意下..同事舅父話點解中共唔出老解得一種原因 因為中央有實權既官響香港今次社會運動上被正正被美國佬揸撚住春袋！唔可以出師有名.所以要從社會層面上出手.聽完之後都覺得有道理。
利申..和理非 五大訴求 缺一不可 天佑香港 自由無罪

檢討可以
但未fc之前唔好衝出黎認，好嗎

其實點樣fact check 狗定我地做
基本上係冇可能

根本未知或者無人知做嘅係咩人，根本無需要咁樣咩都唔知下認咗佢
唔係話做咩都唔可以俾意見都唔係話一定係對家做，而係呢場運動有警察扮示威者係鐵一般嘅事實，所以有咁嘅可能性係好合理。
反而如果係要出post就不如keep住提醒自己同身邊嘅人咩應該做咩唔應該做就可以
我係完全相信呢場運動所有手足嘅質素同水平

留意左你好耐喇死黑警
希望你屋企人遲下畀你哋自己整嘅炸彈炸到斷手斷腳
希望你第時個女畀共產黨捉咗去輪姦
希望你永生永世住喺中國 同埋你啲子孫都係

我就有本事移民嘅 祝你衰十八代

其實大家都知係狗做，但淨係得我地手足知道係唔夠。令到外界知道先係重點。一句講曬黎緊文宣要做足，互補不足。

大陸網軍發曬癲呀

心知肚明係咪樣樣卧底做
卧底可能做左啲 但前線係咪都有份?
大家都心知肚明

認同

哈，大陸網軍殺到嚟喇喎
走啦垃圾

已經唔知邊啲係手足做 邊啲係鬼做

4點黑警記招係有晒證據指證佢地仲死撐話自己冇錯
依家有冇確實證據指證我地?
反而黑警喬裝示威者就已經有片 而且唔止一次

係呀係呀 好叻呀
我係黑警我死全家
我唔係黑警你死全家
咁ok啦？

開post la

是但你地啦
大陸網軍喎

有幾隻狗入咗嚟踩場啦

相信有logic既人會知係咪前線係咪一單都無牽涉

公道自在人心
呢句對黑警適用 對前線都適用

衝去認個D係鬼

唔得喎 如果你係大陸網軍咁又點呀？
我淨係知道你的言論奇奇怪怪 挑起紛爭

文宣全世界twitter

支持裝修：去Twitter解釋前因後果
不支持裝修：喺Twitter指摘警察暴力，企圖嫁禍示威者

無論你點睇裝修
最緊要推到一乾二淨
千錯萬錯政府錯

我哋要正義，唔要無恥

所以我咪唔明點解要道歉
黑警絕對做得出哂呢d野lo

正義？黑警好似成日都話自己正義

就係因為冇得fc
所以唔好乜尻都認囉
可以開po檢討提醒
但係唔好唔理三七廿一都認撚左先

要否認先要出割席宣言
講明邊啲我哋一定唔會做
否則就一定係道歉

我就支持割咗啲姦淫擄掠
一來可以有共識唔洗再擺文宣落去
二來唔洗爭論認唔認頭嘅問題

btw係咪要貼張身份證自己係香港人?
郁啲就話人係狗無問題
重點係理據
我現實中好懦弱 講野唔大聲
你大聲過我 惡過我 咁係咪我就係警察
係你所講既網軍
如果係網軍 我就唔使課金
而有好多5毛收

冇人會知，因為fc唔到
所以先話唔好乜尻都衝出黎認

我唔喺前線
分唔到邊啲係手足邊啲係警察喎
做得啱嘅就係抗爭者做
有爭議性畫面唔好睇嘅就係警察臥底做

應該唔係黑警做
不過既然黑社會著得白衫
即係佢地亦都可以著黑衫full gear 啫

根本有去現場嘅都知有好多狗卧底
黑黑實實+腰包+擺部機係心口扮冇野咁偷影人
睇個眼神姿勢都知係狗

佢地最新一輪攻勢就係
揾卧底搞事再上連登開post玩分化

解決方法

加強文宣
有乜都入狗卧底數

其實之前一早有

係呀屌
連登仔醒呀

你都唔係我做緊咩！

是但啦
我只想講 連登仔咁諗
出面啲人唔係咁諗
和理非 重點係理智
警察武力進化 大家思想都進化啦好無

但唔夠廣傳

咁要喺民間記者會搬返出嚟講
有人做啲唔符合我哋價值觀嘅嘢一定要割

我唔認同亂咁破壞嘅係自己人 同年紀無關

佢哋係中學生，但係絕對有上大學嘅人嘅質素，因為呢班遲早都係大學生嚟

咁寫多次
我係黑警藍絲大陸網軍我死全家
我唔係黑警藍絲大陸網軍你死全家
咁ok啦？

同你地意見唔一樣就係挑起紛爭
邊句唔係理性討論 邊句直接屌人
叫人冷靜啲又係狗 叫人要檢討又係五毛
今日個的士狗打撚到佢半生不死，斷手斷腳醫藥費都俾撚死佢就啱
但舊馬蹄露影幾張相使唔使打人 佢又冇出手先 我唔覺得係最好嘅做法 直接掟爛個手機搞掂 畫面又好睇又冇流血
打馬蹄露係咪又係狗做呀？

黑警扮示威者！毁壞一切嫁禍！
可耻！

咁fc唔到既話
難聽啲講句
就請大家唔好再話新屋嶺點點點

無風不起浪
因為fc唔到
fc唔到 而大家信新屋嶺幾暴力係因為大家知警察平時係幾差

同樣 大家知前線會裝修 所以先估部分係手足做

ok, sorry

臥底連記者都掟燃燒彈，已經痴線

佢講唔到人
就會話我係狗
我屌啦 我係狗唔會有logic ga
大聲過人就代表岩?
由佢停留係自己世界啦

屌你啦
講唔岩人就話人係狗
我打咁多字你一句就叫做講得贏?
大聲就岩既話
藍絲一早贏左 哈哈

今日好多風向post 分享下算啦 等地高人去做啦 其實香港班防爆狗已經唔是黑警咁簡單，實質上已經大比例是武警嚟.陽委聰同柒婆已經控制唔到佢地.

你唔認同我做緊嘅事 請你出返去 唔好喺度破壞

走喇你 係道破壞

邊一句話破壞呢
你第一下就話人係狗
一係就5毛

多謝你 你令我眼界廣闊左

的確好多人都會主動推晒比臥底做,
離開連登出去睇下新聞留言啦

香港法律都係人地証明你有罪啦,根本無野証明係自己人做
真係自己人做錯都馬上噴番SORRY 而家係咪唔駛FACTCHECK

銀行個d 一睇就知係鬼
邊個會拎住桶油周圍走

好撚多五毛

大家要小心唔好俾d帶到風向

不如拉條線先，出嚟承認今次責任
只怪我哋割席宣言文宣唔夠
可能有人做得過咗火
不過我哋會反省
並承諾以後都唔會再做邊啲事

止蝕要緊，過火要認

有啲嘢真係唔可以亂認
我寧願你話曬今次係鬼做
之後先定立軍規

都得

係囉，你都識話係估啦
係估姐，唔係認啊嘛
同埋，朋友唔好偷換概念
因為我地fc唔到新屋嶺，所以我地提出懷疑，要對家提供證據解釋
況且對家都冇衝出黎認啊
而宜家呢單野連自己人都未提出懷疑就有人認撚左先？！

要承認錯誤

熱門有個軍規post

將啲過火行為割晒都係另一種止蝕

yes 要有軍規

宜家100%要做嘅就係止蝕
同埋統一大家心裡嗰條線

但係懷疑前線做得唔得?
如果一味係度直接賴卧底做
外人角度(至少我同朋友)
覺得啲人做錯野 有咩都話卧底
咁樣細路玩泥沙有咩分別

思想不進化唔會有下一步

不過公道自在人心
邊個做果啲人會知

大家加油!

所以咪話懷疑可以，檢討可以，提醒都可以
但唔好乜都衝出黎認左先囉

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

槍權係一個最大嘅轉捩點

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

一個準則可以破到而家死局

要勇武班手足停哂手,畫出個介線先, 目前只可以自衛反擊先,
咁以後再做個D野既人 自然就分得出系鬼! 臥底黑警黎啦。

火魔法師 要轉職做水魔法師
裝修 都要暫時停下手比較好
唔系要分裂丫
戰線要學太陽花運動咁 轉戰 區選戰 用選票擊敗建制狗!

好難明? 我地Be water 但系Be water都系要有個 水龍頭, 目前真實既情況 我地需要領導人丫!
可剛可柔 先系真正既Be water !! 而家要結冰 團結!

你個名

觀塘站係封站後黑警串通黨鐵破壞再嫁禍，擺明係暴政自編自導自演製造封嗮所有車站嘅假新聞，

唔應該因為治愈就莽顧真相，
香港警察扮勇武煽動衝突已經被證實，好多破壞係黑警配合暴政炮製，
既然唔係示威者造成嘅無必要衝出嚟認。

tg 仲有圖，啲黑警準備咗炸彈

無錯
恐怖份子頭目共匪落order叫下面班細既做
完全不感意外

推！

仲要唔排除有巴絲被捕後個account被盜用！

觀塘站「縱火」時序，職員係封站落閘時都無發生火警。

嚴重同意

一定入硬 因爲政府想為呢條例正名！

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

啱吖，你無講錯係手足，黑警嘅手足嘛

換個諗法
其實同啲過火行為割席都唔代表同前線割席
而且割完又冇人話要篤灰篤返啲人出嚟
割完仲可以令前線清楚自己邊啲做得邊啲唔做得
所以一定係割，仲要割得有技巧
再要藉此宣傳埋軍規/割席宣言俾其他人睇
令其他人清楚我哋意圖同用意
唔係一味搞破壞，係有目標有原因

最有可能

Pish

屌，又有人帶風向老屈，而家唯有重新將呢個post推返上嚟！

有一啲嘢唔好立亂認咗佢， 而家中共風向就係亂咁屈示威者

大家小心

重推

我好肯定燒書局，燒鋪係黑警扮我們手足做！
我們手足係正義之師，只會保護市民，打鄉黑。
唔會放火燒鋪的。
的好肯定

果班黑警五毛一到半夜就瘋狂帶風向